Dossier du client Valheim configurer pour le serveur Verse avec les mods nécéssaire.

-!-ATTENTION-!-\
Les configuration UI (GUI) sont pour une résolutions [1440P] (2560x1440).\
Il est possible que certain UI soit a l'extérieure de votre écran ...\
Pour Fixer le problème, il suffie de "Reset" le composant dans le manager [F1]
- EpicMMOSystem est le mod a reset dans l'onglet (UI).
